大家點同剪頭髮個個講你要求？

發現點講佢都係剪到好柒

你照鏡就梗係見到個柒頭好柒啦

樣嘅問題

對唔住囉

照舊

佢都會聽唔明

大佬，唔係唔想同你剪好去，但你個樣...

一直對髮型不滿意的人有一個共同點：不肯承認這是臉的問題

咁應該點剪

: 照舊喇屌你老母

如果第一次去

自己剪

修修佢....

就會修柒咗

呢個世界冇髮型師會聽人講野

真

「剷側邊？修短，你覺得點樣好睇就點剪」
結果有次個髮型師問我剷開幾短我啞咗 佢就續問想貼啲定自然啲

Ching剪開幾錢

商場嗰啲有間隔嘅單剪，好似$70左右，每月頭去剷一次

果D唔會聽你講 佢心情好就剪靚啲

中間剷青 兩邊留長

你需要的不是髮型師 是整容師